---
tags: prices
partial: camping
---

## No Glam / Just Camping!

Für die sparsamen Füchse gibt es bei uns auch die Möglichkeit zu campen. Am günstigsten wird es, wenn man sein eigenes Zelt mitbringt, man kann aber auch Zelte bei uns mieten. Außerdem bieten wir Stellplätze mit Stromanschluss für Wohnmobile oder Campingwagen an.

* Übernachtung im eigenen Zelt, Wohnmobil oder Campingwagen: 10€ pro Person/Nacht
* Stellplatzgebühr für Wohnmobil oder Campingwagen: 10€ pro Nacht (inkl. Strom)
* Zeltmiete: 10€ pro Zelt/Nacht (für 1-2 Personen)
* Alle Preise inkl. Mitbenutzung von Badezimmer und Gemeinschaftsküche.
* Frühstücksbüffet und BBQ sind NICHT im Preis enthalten.


Die nächste Entsorgungsstation findet ihr nur 4km von uns entfernt beim Intermarché-Supermarkt in Lourinhã.
